Title: Stakkastakka #66 - redirect - ci siamo spostati
Slug: redirect-ci-siamo-spostati
Date: 2021-01-20 15:28:58
Tags: stakkastakka

## Ci siamo spostati

I podcast continuano direttamente sul sito di radioblackout

per poter seguire tutti i podcast potete andare su:

<a href="https://radioblackout.org/podcastfilter/stakka-stakka/">
StakkaStakka -- RadioBlackout -- PodcastFilter 

<img alt="podcast stakkastakka" src="images/podcastfilter.png" style="round">
</a>




<h2>ciao!</h2>

